真香港人真係好有愛

事源今日我上庭，因為只係轉擔保而無叫朋友/家人嚟，但居然有一班素未謀面嘅過嚟支持我我除左感動之外，重好慶幸香港原來係有一班咁關心我地被捕人仕嘅手足多謝你地

(家中兩老借用 AC 覆 Po)

庭內滿額，入唔到去。
唯有站在停車場出入口等。
外面街上都有好多關心你+支持你嘅市民，你的車經過時，我哋大家都高舉五大訴求手勢，同你揮手。

撐住，要同啲賤人鬥長命。
最後贏嘅一定會係我哋!